屙親屎屎眼勁痛點算？

早排啲屎唔靚 屙到一粒粒 比晒力先屙到
依家屙親屎去到最尾個位會勁痛 那那地
有時會抹到少少血 屙完個馬桶啲水會濁
事後過一排屎眼用力收縮會痛
生痔瘡？係咪應該睇醫生？

利申非gay 冇玩過菊花

千其唔好睇醫生 去左黃大仙求符水未?

幫你啜下就好快好返

連登人才輩出 個個都勁過醫生

行開啲揾食啦

搵枝大鐵通抽插下就無事

屙屎/抆屎太大力擦損咗 生痔瘡會流血但唔會痛

屎眼太緊，搞吓gay會好啲

認真答你 試過
鮮血應該係屎眼損咗姐
呢排飲多啲水 食菜 令啲屎軟啲
抆個時用消毒濕紙巾 自己會好

thanks 巴打 不過呢幾日都冇屎屙

多謝你認真答
用消毒濕紙巾會好過普通濕紙巾？

Tempo個啲濕紙巾 唔會太那